想夾隊band

想知有咩需要注意

冇錢買鏡的話就記住屙篤尿照照個樣先
確定自己唔係柒頭就可以了

先夾人

真

齊人

唔係齊唔齊人問題 係溝通相處方面